打完石膏有虛位可以郁

有冇熟骨科既巴絲係度?
之前整親腳掌骨裂(# MT base)打左石膏,
由腳掌包到去小腿, 6星期後先覆診照x光拆石膏
而家過左一星期多d, 覺得石膏同腳踝有虛位
有時訓覺唔自覺郁到會痛醒, 平時唔郁就冇野
想問石膏入面有虛位到郁到腳腕是咪正常架?
憑感覺又唔係好清楚有幾多虛位,
少少plantar flexion, dorsal flexion, inversion eversion都得
做eversion同dorsal flexion就會痛,
我怕郁到個受傷位會影響條骨生番埋
唔該各位

唔問個醫生？

公院6星期後先有得覆診

連登仔>醫生

隻腳消左腫就有虛位
夏天打石膏熱到仆街

😂

消左腫就會鬆，btw拆石膏真係好撚臭